今晚升

我講嘅

你再燈我就dllm

我講親跌都跌㗎喎

升joy
終於捱到